對內文宣，你我有責

圍魏救趙，反攻甚至救寶計劃一直都有Team做緊
我大聲同你地班仆街講！由六月到而家仲走到出黎既人已經有一定醒覺！
最嬲既係搞完一整日出返黎，見到你地互屌分化割蔗
你地真係對得住一班手足？
由其是班街都冇出過去既冷氣軍師，我唔知你地屌人既心態係為刷存在感定係有其實原因

但入得黎呢個ＰＯＳＴ既手人今日同我記住一樣野
手足出去唔係為左俾你地屌同割蔗
士氣同人數一樣緊要

我宣報，由今日起除左要做對外文宣
仲要做埋對內文宣，加返大家士氣值同建立返手足之間信任度！

放低張對內文宣，如果你地認為可行就幫手Share同推俾更多人知

push

割「蓆」唔係割「蔗」呀
你果個係「甘蔗」個蔗

OH SHIT...多謝提醒, 太眼訓了

多謝上面巴打提醒, 唔完美, 可改善
大家share就用呢張啦

20連...